(救救中共) 懇請各位香港人防止支爆

我地要[b]挽留[/b]其香港進入大陸的外資 不可讓其撤資 <- 保護中國銀行及各主要融資機構
"防止" 制造金融危機 加速中國支爆
在各關口停止輸出 香港賴以成功的價值觀(法治,透明,人權,自由)予內地同胞 以及 中共的統治術 謊言,仇恨,暴力,意識形態的嘮叨重覆! 不可以動搖同胞的思想堅定
向無產階級禁絕提及 中共失信 及 權貴資本主義, 樓奴政治.
建立以blockchain-based 的 香港人行管理 web page, 確保每個人都能自行補位,新增職位!

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

推一推 保護中共

推一推 救救中共